好耐冇恐怖襲擊同校園槍擊

覺唔覺多得武肺
啲美國仔冇得翻學校射人

前幾日美國有美容院槍擊案